［地獄級Boss］有冇啲可以令人喊嘅作品

好需要喊出嚟發洩下
請出招
同善用不推文回覆

想要戲>劇
或者毒撚卡通都可以
thx

唔好屌我仲掛住睇
唔好叫我開電視睇live

我想抽離一下

Hachiko A Dog's Tale
I am Sam
Intouchables
War Horse
About Time
暫時諗到咁多

Thanks

機動戰士0080口袋裏的戰爭

星之夢planetarian，或者直接睇星之人，係總集篇+續集

睇兩次interstellar

joker
睇trailer就係咁喊

逆權公民

認真咩

利申 未睇

loop多幾次就會feel到

clannad

教父3

angel beats

咁都有腐皮
癲撚咗

呢個係sad 到喊，樓主係咪想要感動到喊果種啊？

感動好似好啲
只要有得爆喊 喊到啲眼淚流到出嚟就好

喜馬拉雅星